[睇引用回覆] 係咪連登更新左定我問題?

例如我想睇紅圈裏面嘅引用回覆

個pop up好混亂
同原本背景完全一樣
又冇邊框 睇得好辛苦

唔記得咗之前個version係點
淨係記得好易睇

請更新最新版本 3.03